情人節大餐

祝大家情人節快樂

哇啲菜你係樓下摘嫁？

自己種嫁

毒撚唔好食咁好啦 又無情人

連食餐好既都無資格

情人節大餐 ？ 你有情人咩

有舊屎既